藍絲軍師質素實在令人驚嘆

唔關條片事 去睇留言

遭遇口舌戰空間

唇槍舌劍嘅開始

槍與劍嘅攻擊威力不平衡

新友軍到達

敵方重新展開口才攻勢

結束我嘅回合

先君子後小人

之後仲有大量友軍 不過solom(a)n繼續以一人軍團之力嚟對抗佢嘅敵人
雖然佢喺文中冇講咁 但喺深讀佢嘅文章就可知佢已經齊晒藍絲癌嘅幾大症狀 我唔知 我睇唔到 我唔信等等...
以soloman嘅'一開始聽起上嚟幾有道理 但係聽聽下就知係死雞撐飯蓋'嘅辯論技巧仲可以維持到幾耐
本人自問爛唇一把 只能作出臭系之言 希望有心人可以會一會下佢 順便整理自己思緒 並且睇佢仲有啲咩新招可出

你理佢咪on9囉
睇下咪算囉，仲走去留言
你唔係諗住留下言就可以屌醒班藍絲下嘛？
曬鳩氣啦
班人唔會醒架！大家一齊加速啦
（冇睇過你d圖）

有個資料庫收集咗藍絲常見言論同埋有關反駁
樓主你可以睇下，甚至幫手完善下

其實對住d深藍係無乜野好講
基本上佢地基本論調就係你港獨，你分裂國家，你收美國錢

wtf
條片勁好睇
弱智藍絲就由佢喇

睇到臨尾喊左。。。

依家先知連智囊團都有

其實無
個資料庫無人update

點解要割佢地講緊個兩單既火魔和扔磚?
正常社會容許唔同既聲音
咁而家係個社會唔正常先
點解仲要容許唔同既聲音?
更何況而家爭取民主
班所謂唔同聲音既撚樣支持極權反民主
打住民主旗號反民主
完全冇包容空間

搵唔返條comment所以打係到啦